未訓既你 依家做緊咩

本身應該做緊fyp 但今日hea過左 重有3個星期就present 好驚佢覺得我d野廢
依家訓唔著 又諗緊份野點做好

返工

巴打返咩

記者